GCE及IGCSE全球5月及6月考試取消

考評局表示，負責GCE及IGCSE的主辦機構，宣布取消全球5月及6月的考試。

其中一個主辦機構劍橋發聲明指，由於疫情迅速變化，全球多間學校均決定在5月及6月關閉校園，令考試難以舉行。而保障學生及老師的安全及健康是首要考慮，亦要確保學生之間的公平性，所以決定取消全球的考試，形容是一個艱難的決定。

劍橋表示，學生將收到機構發出的評級及證書，之後會向學校提供有關如何向學生發出評級的指引。

Source

我依家讀緊asso 已經有conditional offer 但係要中文lv 3 or equivalent 因為我dse中文2左 所以本身報左今年考返igcse個中文嚟取代中文lv 3嘅condition 點知依家取消左igcse 有冇人知我可以點

我都係
點算好
其他offer reject晒

樓主有冇俾留位費?

有啊

我諗最好既方式係俾學生入咗u先再考，不過機會都幾渺茫

hku有得畀你申請waiver

原來有呢個選擇thx 樓主，咁waiver 係要咩方式證明?

一封reference letter

thanks 樓主

巴打，想問你是咪成功waive到？

Yes

小弟upload左 reference letter同send左一封email去faculty,宜家冇左withdraw ,想問下是咪都waive到

咁嘅話應該有機會 祝你入到KongU

Thanks Ching

Ching想問下知唔知冇withdraw制要幾耐先有offer

唔知喎 我未試過冇咗withdraw掣

咁你果時upload左reference 大約幾耐收到offer

大概1個月啦

thanks ching
想問下ching報左咩major